HKU engine professor 男神選舉

醉愛大電MH pong
其次 KH Lam，見到佢做gym出哂汗，即便想入去俾佢當啞鈴舉

圖呢 你老母

KW Kwok

CS代表：CK Chui

傑哥

佢好好人

格格格格格格

一定係Philip Pong 好想同佢瘋狂睇達哥

ed wu

Prof Kwan

緊係大電Philip pong
好想比佢瘋狂mean
哥哥

肯定Pong仔有上連登

Mech Chen Yue

Sleeping dog jacky 哥

原來大家都對Philip pong 既招牌笑容電親

CK Lee
Okokokokokokokok........... x99999

CK Tsui 好好人......教學好有heart ....

This thread is gay

eddy勁到有個current用佢個名命名

校園台台主

但唔係professor